BBC：8月投考警察人數已上升

source：852郵報引述BBC

香港反修訂《逃犯條例》示威持續，警民雙方使用武力的程度亦不同升級。英國廣播公司報道，一名「非常高級（very senior）的警務人員」日前向國際媒體表示，警隊已經到達極限，加上由6至7月時招募學警遇到困難，如果情況進一步升級，就會耗用到其他範疇的警務工作的資源。但他亦指，投考警察的人數在8月已經回升。該高級警官透露，為提升前線警員士氣，他告訴他們警察是唯一可以保護香港的人。
國際特赦組織日前發表報告，指有警員毆打被捕人士，又以鐳射筆直射他們的眼睛。該高級警官認為報告基於匿名投訴，完全沒根據，國際特赦組織應該直接向他們投訴，不過他同時補充「如果我說沒有任何人越界，那麼我是不誠實的」。
至於示威暴力升級是否有外國勢力干預，該警官指應該是示威者自行決定升級，但美國《香港人權民主法案》將香港的貿易地位和人權狀況掛鈎，只會助長暴力。他批評教師向學生灌輸「違法達義」的思想，讓示威暴力升級。
面對社會對警察的不滿和敵意日益升溫，該警官稱大部分警員對此感到困惑，警方已經在探討這次事件後有甚麼措施可以改善和社區的關係，並強調香港警察是一支非常優秀的警察部隊，已經有175年歷史，懂得從歷史及錯誤中學習。

求BBC原source
垃圾852唔信住

大陸來港投考警察人數上升

In a briefing lasting more than three hours at police headquarters a senior officer told a small group of reporters: "If it escalated any more we would be eating into other areas of policing. We're at the limit but managing it."
He said recruitment had fallen significantly in June and July as protests escalated and the authorities were criticised for what was seen as a heavy-handed response but that numbers had bounced back in August.

今時今日只要是新香港人已經8成考到

十幾萬一個月真係好吸引

面對社會對警察的不滿和敵意日益升溫，該警官稱大部分警員對此感到困惑
That’s you are yi jin
10–>11人都係上升

不需投考
已有大量武警國安解放軍成為警察

多一個又係上升
多一百個又係上升

成日話投考多人
實際有幾多人入班

一定要立法阻止

歡迎重覆報名

3月100人
7月10人
9月15人

上升了

尋日黃竹坑有畢業禮
不過唔比傳媒影
就知有幾少人出班

Dse放榜一定有批垃圾去考狗隊

我覺得唔關人多人少事，
怕比人點相起底就真

睇到一張相廿人都無 ?
有無人知畢業禮係一次過畢業定分批畢業 ?

混d真香港人入去

講真
讀書唔成走去讀偽進既垃圾唔做狗有得揀咩?

6-7月人數大幅下跌，8月相對6-7月有所上升

6月開始有人唔考
721個日直頭有一半人退group唔考屌鳩popo
結果唔夠兩個月同我講投考人數上升?
are you fucking kidding me?

因為本身都已經無咩人考呀
由1個變2個有100％增幅呀

可能之前班考唔到嘅去考

5-10

咁大權，可以為所欲為wo

去狗總影低投考狗隻大頭相有無得諗
又無肖像權，影相又無犯法
吹得我脹？

有班死mk仔

bounced back唔一定係指回復到平時水平
好可能只係比6、7月好少少

會唔會扮有人考做狗
但其實係武警老解扮

個個以為自己聖人
想改變警隊

yi jin

跌到0個變1個都係bounce back
只係有反彈

咁多左一個人都叫上升嘅

真
呢種心態累死人

大把讀唔成書既人去考
幾萬蚊人工從來都係買你個良知同服從性
班黑警唔係以為自己特種部隊呀?

報個實際數字出來啦
0-->1係100％升幅

岩呀, 以前德國都好多人加入納粹

証明香港幾咁多仆街

無錯所以真係唔需要太在意個黑警講既野
反正而家有人考黑警肯定斷六親都似

其實一定有啲人會入去做，唔計藍絲，就算係啲廢柴港豬做唔到其他野都會入去做警狗，不意外

5個人→10個人
大幅上升咗100%

大家祝投考果班出到黎睇住自己死全家之後再橫屍街頭吧

預撚咗啦，一個月袋幾皮野，屌人打人又唔洗負責任，分分鐘仲有機會開槍過吓槍癮，實有人狗衝入去做，仲會大條道理話咩入去改變制度

正路，岩岩拎完單程證個班。

你資料係咪確實？

坦白講而家示威者都冇得再提升激烈程度啦......

ching突破盲點

一定升架，原本十個，依家有十一個，咁就升１０％。

再唔係紋身金毛輕度弱智都照收，推高數字緊要啲。

大陸同胞投考警察人數大大上升

這是正式錄用的POPO嗎?
話時話件大陸仔係真定假

不推 睇完就算

而家去考嗰d係世紀垃圾

我都覺唔洗聽佢up

有乜分別 遲早解散
一齊清算

啱啱請咗二千武警

假上升真混入
到時話多一萬人考,全部支那武警即時變速龍,吹咩

On9 全部比狗洗曬腦咋

畢業梗係升

佢地唔係以為自己聖人，係為錢同貪佢比起其他紀律部隊易考姐

要做狗既奴性係天生

多謝支持，有八成係手足黎

有，新移民咪即係考囉
可能全部公安

話之佢

有啲係考完轉其他政府工做，帶薪調職

使乜考

放心啦 實大把人考

雨革嗰排都大把人考
話要改變警隊
結果？可能就係打鳩你嗰班狗

依家去考白衫狗 少人考考完入去五皮幾野仲可以周圍打人同強姦

童志泯 那邊

叫雞又唔洗俾錢

即刻批單程證畀公安武警
再正式請佢哋入popo
清算之時都唔駛怕

資料屬實都唔出奇，你太高估香港人既風骨，事實上好多人見錢就會跪低，爭在佢條底線有幾多，警犬人工高又易考福利又好做傷天害理之事又有上頭攬之餘如果無好似反送中咁既政治危機既話基本上真係日日hea住咁收錢，不過代價係眾叛親離囉，但好多散仔之所以繼續做落去都係因為錢同埋佢quit左份工既話以佢咁既毅進學歷唔會再搵得到咁高人工既工，所以咪繼續做落去，去返呢度都係咁，實有班人用做白警為藉口貪佢人工高福利好為實咁去報考警犬架

做下樣都要既

bbc

舊個批都去哂踎，要搵返的新血

有機會

所以一定要有外國制裁，唔好比班冚家剷以為冇代價

警察 主要唔係怕示威者既行為

而係怕自己變左過街老鼠, 被人起底, 杯葛
仔女在學校被同學排斥

心理上既傷害, 比身體上既傷害更慘

同7月比定係舊年同期?
如果係同7月比其實冇咩意思

肯撚定有連登仔考 口講滲透 實際貪錢

支那冇嘢多 人最多

之前睇過新聞話大陸武警落黎考警犬

應該一堆新移民同中共特務入去

做就實有人做嘅
yijin出黎 兩皮幾鐵飯碗

垃圾警狗 識一隻督一隻

可能7月跌到幾個 8 月有十幾個咪回升

重點是 香港有好多新移民
呢班新移民先係真正無良心

可能新移民去考都唔出奇

大陸公安/城管 形象更差, 一樣大把大陸人去做
更何況香港警察 人工福利 仲好過大陸公安/城管

收皮啦垃圾

無學歷個班，為錢為左有得繼續蝦蝦霸霸，肯定會繼續apply做狗
反而白衫就有參考價值

正常過正常

報完唔去

6 7 月d人都未出成績未畢業

武警就名至言順做香港狗隻啦

big big channel?

成班on9有人吾做去做狗

又同佔中一樣
玩完狗就去做狗

仲點會請香港人
拿拿臨一大堆支那武警運落嚟

乾淨嘅手足可以滲透入去

歷史話比大家知icac成立嘅時候警犬係暴徒

有 做學徒
做唔做差佬自己揀
唔係個個都適合做

打得工都係狗啦
你做過野未

仲有得捉後生女輪姦

係有支那移民黎報考警犬呀，但你有無諗過都有唔少香港土生土長既人走去考

全連登感謝勇武
火魔法師同獅鳥召喚師 你地全部都係人民英雄義士！香港既希望之光！

大把非三大學生入去考督察 一入職4皮幾一個月

始終有班社會垃圾要靠做人鷹犬維生

黑警死全家

你識條鐵咩 港獨黃絲潛伏入去架

咁....
6月有1個做
7月有2個做
係多左嘅

數學家

so naive

新入職都要與所有黑警同罪

Net完係咪出多入？

新移民 讀唔到書個班 咪去考
我寧願挨窮 都唔做狗

唔意外

唔駛讀書，又可以殺人，又可以強姦

唔駛負責仼

應該所有後生黃絲都去考，一出學堂就有仇報仇打藍絲，過多十年八年睇下邊個人多

雖然有諗過會唔會有勇武考入去拎槍
但睇下恐怖分子收工未出過事就知無可能

唔好低估香港人
你見仲有咁多警察就知

個啲係做卧底

上升50%

趁亂去加入警隊，係唔會有得益

況且而家根本就係幫公安武警轉會，入警隊玩支共滲透

It has rotten into the core.

文中話「回升」，唔係上升。

不推文。完。

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

可能武警投考驚賊呢

852完全唔可信

其他記律部隊都好過做狗
不過係有班mk仔唔㧏識諗

唔造數點cover返武警條數

應該係飛天南班靚

見自己打人比全城人追擊

黑警打人唔使負責糧準又有得claim OT,

仲唔仆到入去做咩

0去1...................1-2...................2-3
上升了1人!

有同學準備做狗,準備督灰了

準確講係低位反彈
唔係升

不過點都唔會請唔到人就真

宜家唔係品格審查,係政治背景審查,黃絲唔洗唸著入到

你地要落地獄 成魔不阻你地班畜牲 小心睇路

樓上認清現實啦
事實係仲有大把仆街仔為左薪高糧準去做狗架
入得去果d更加出力打
因為佢唔做狗 冇其他工請

刪曬所以 social media 有冇得諗

a senior officer told a small group of reporters

出班全部公安樣 比你地影到點算

清正解

總有一班人為錢出賣自己，睇下個價係邊

有讀書果堆偏黃
要做紀律部隊都揀狗以外嘅部隊

其他部隊成堆大學/asso/HD仔申請
偽進仔？排下隊尾先啦

832525, 好

Source?

英國廣播公司報道，一名「非常高級（very senior）的警務人員」日前向國際媒體表示
國際特赦組織日前發表報告，指有警員毆打被捕人士，又以鐳射筆直射他們的眼睛。該高級警官認為報告基於匿名投訴，完全沒根據

自己又唔俾BBC報真名
又屌國際特赦組織果D係匿名投訴
狗邏輯真係

好仔唔當差
當差正仆街

8月先係最多人畢業入學堂既時間

完

攞2018 同2019 8月比較就有用

你攞6 7 月同8月比有撚用

多左d老黑考黑警
實多啦

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

十幾萬一個月返工就係打人同屌女，邊度搵

咪傻啦，你估會請唔到人咩

警員以前係10人揀一人

而家就算有八成唔考都仲可以二揀一啦

冇用，佢地畢業之後香港光復左，
警隊大幅減薪

一係就我地輸左，警察直接變公安

可能真係因為dse

雨傘革命果陣都係咁講

7月：2 個
8月：3 個

佢想講話上升唔代表啲咩啫
我估

增加警察人手

大量蝗湧港投考黑警?

笑左

香港咁多撐警，多人考有乜出其

污糟錢，一億一個月我都唔要

八月放左榜嘛。怕且年年呢個時候都上升。。。

可能只係「八月比七月回升」